{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026932",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160412?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "회기 24게스트하우스 경희대점"
    },
    "text": "朝食は無料で提供され、宿泊施設は回基駅から1分の距離に位置しています。 イベント朝食はパン、ジュース、ジャム、バターなどで構成されており、時間は午前8時から午前10時まで提供されます。 入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューの利用もできません。 乳幼児を基準に人数を含め、最大人数を超えることはできず、現場での決済が必要です。 すべての客室は共用トイレとシャワールームをご利用いただけます。 無料Wi-Fiが提供されており、ペット連れや入室はできません。 駐車場はありませんが、近くに有料共用駐車場があります。 最後に、入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前8時から午前10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は回基駅から1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、バーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "最大人数は何人までですか？",
            "answer": "乳幼児を基準に人数を含め、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "共用トイレとシャワールームは利用できますか？",
            "answer": "すべての客室は共用トイレとシャワールームをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペット連れや入室はできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペット連れや入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はありませんが、近くに有料共用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 226,
        "QA": 302
    }
}